005不知不覺上返40蚊

榮光歸滙控

你$28 夠唔夠膽買
我唔夠膽

買左啊，可惜上星期選舉前一日34.75 放左

30,40,?

隻獅子一出番黎就冇停過咁升
果然係風水野

29蚊掃左2800股

時間岩岩好, 好邪門

更邪係獅子收埋左佢就一路跌

抵你賺

連燈仔話匯會落20

咁渣打呢？
因為hsbc擺左對獅子係門口令渣打升？

亦可以解讀做民眾見獅子出返嚟
心理上舒服咗
夠膽繼續買005

我就係諗住俾錢買個集體回憶，點知倒賺

2兄弟黎

30,40,30,20,10,?

妹到on9
我出面求其篤一隻升幅都高過佢啦
28蚊都唔會入佢啦